搭地錢都唔好比錢

最好20萬人全部唔比錢搭
塞爆佢 一蚊都唔好比
一蚊都唔好比佢賺

推

咁又唔好, 可能比人趕

我好守規矩, 會帶定散銀搭車車

順便又可以抵制下霸道八達通